{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1164010368/oseullo-motel-bangbae-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882059&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381442&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221450363&selectedRatePlan=296203039&expediaPropertyId=36344074&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오슬로 모텔 방배"
    },
    "text": "オスロ·モーテル方背\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市瑞草区東光路49\\n\nオスロモーテル方背からはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどが近い位置にあります。 ここでは無料でWiFi、駐車代行、セルフ駐車といった特典があります。 また、N ソウルタワーとロッテアウトレット - ソウル駅店も車で近い所に位置しています。 公共交通機関の利用に便利で、ネバン駅からは徒歩10分、総神大入口(イス)駅からは12分の距離にあります。 当宿は29室の客室を保有しており、チェックインは午後3時から始まり、終了時間は午後11時までです。 チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は旅行前にご確認ください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 注意すべき点は、営業時間以降はチェックインできないことです。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 チェックインは満18歳以上から可能で、ペットと一緒に滞在することはできません。 インターネットは共用エリアと客室内で無料で使用でき、駐車は無料で提供され、セルフ駐車と駐車代行サービスが可能です。 また、この宿は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オスロモーテル方背はどこに位置していますか？",
            "answer": "オスロモーテル方背は大韓民国ソウル特別市瑞草区東光路49に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オスロモーテル方背周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "オスロモーテル方背では無料のWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背からどのくらいの距離にNソウルタワーやロッテアウトレットがありますか？",
            "answer": "オスロモーテル方背からは車で比較的近い位置にNソウルタワーやロッテアウトレットがあります。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背への公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "オスロモーテル方背への公共交通機関の利用は便利で、ネバン駅からは徒歩10分、総神大入口(イス)駅からは12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オスロモーテル方背のチェックインは午後3時から、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "オスロモーテル方背では旅行前に新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "オスロモーテル方背のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背ではペットと一緒に滞在することはできますか？",
            "answer": "オスロモーテル方背ではペットと一緒に滞在することはできません。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背ではインターネットや駐車は利用できますか？",
            "answer": "オスロモーテル方背では共用エリアと客室内で無料のインターネットが利用でき、駐車は無料で提供され、セルフ駐車と駐車代行サービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "オスロモーテル方背は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、オスロモーテル方背は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 606
    }
}